（唔知out咗未）𡃁模做兒童節目

一個曾經賣波既𡃁模做ViuTV 兒童節目都幾適合，D細路可以回咪昔日溫馨

Push

咩節目

冇野撈到要做兒童節目
不過d兒童就正

椎名そら

真係一樣樣

咩名

快樂童盟

召喚 Vivian law食煙相

想做啲細路

原來今年先24歲

D細路大多十年後就有輕熟女食

唔怪得之 d細路仔 越黎越咸濕 d兒童節目咁正

我讀中學果陣 佢已經出黎做
依家先知同佢同年

佢張煲煙相

潛左水咁耐,終於出返黎?

哇屌睇佢IG 而家個樣勁平凡 成個倒模kol咁 唯一分別係佢連job 都冇乜